做人好絕望 自殺唔可怕

好早已經感覺到同呢個世界脱離聯繫!

其實我最親既屋企人係我細個既時候已經離開左我,今多年黎我都習慣左一個人生活.
冇屋企人同住,聽落好似好自由.
冇錯! 一開始我都係今諗..
但慢慢生活落去,你就會發現原來你一直失去左心靈上最強大既後盾.
無論遇到生活上好同唔好,你都冇人可以同你分享/分擔! 冇人會真正支持/關心你!
感覺就係自生自滅,你死你賤!
朋友? 佢地永遠都代替唔到屋企人既角色,更何況大家都有自己既生活,始終有好多野都要自己面對.

有時真係好討厭香港呢個地方. 生活成本高,百物騰貴,首期都難比,社會流動性又低.
住係呢個地方只有生存,談不上生活!
不過,我最討厭既莫過於係生活節奏急速! 無論做乜都要求快!快!快! 呢種文化,呢種心態簡直係一種病態!

我真係有d窒息! 有時係度諗,只要我要求低d就唔洗諗得今痛苦、今絕望,但係我做唔到無慾無求. 我仍然渴望有屋企/優質既生活,可惜呢d目標太遙遠,恐怕未達到已經筋皮力盡.
個種孤獨,個種無力感令我明白到死亡並唔可怕,反而係一種解脫!

都唔知講咩好 好想鼓勵你但又唔識點講

香港都真係好快..節奏要好快 好似唔停得低咁..
如果停左就好似異類咁
有時過去、家庭現況我地無得簡
但生活方式, 我地可以試下唔同

BTW, 巴打, 朋友或者做唔係你家人, 但佢地可以係一班支持你既人
如果真係覺得要爆既, 試下搵身邊信任既人.. 傾下呀

嗰種孤獨感我明白 ，但係亦冇自殺嘅衝動

如果一訓就可以一睡不醒，有幾好
唔使咁辛苦生活係香港

有朋友都係好細個雙親都唔0係到 我理解到果種無助 但既然無其他顧慮不如試下離開香港生活 wh之類 睇下會唔會轉下環境會好d

師兄撐住！

一開始誕下已經蒼老

一開始拍翼已追不到

當骨牌瀉下已知道

天天迫我上路 天天迫我進步

難避免捲入時代太恐怖

其實冇屋企人
好過有仆街嘅屋企人
識得朋友屋企人爛賭要成家幫佢還債
唔好以為有屋企人一定幫你加buff
換個角度睇你做好自己養活自己就得
唔駛俾家計唔駛驚屋企人有大病要醫藥費
將來結婚咪會有新嘅家人
香港呢個地方冇錯好容易令人絕望
好多人都有同感
但我信人生一定有起有落有苦有甜
自己屋企都試過由廿年前小康之家到屋企人爛賭差人幾百萬，最後都苦盡甘來還晒錢過得到
依家你可能捱緊苦好孤單好無助
見到身邊嘅朋友又過得輕鬆有屋企人支持
但每個人嘅人生都一定會遇到不同的困難
人生在世解決呢啲問題思索自己要行嘅路就係我地嘅功課
人輪迴千萬世做咗好多次單細胞生物先有機會做一次人
唔好死

就算唔係有錢人家
只要做個好人
咁你嘅人生就有價值
呢個世界會因為有你嘅存在而變得好一點
香港已經有好多小人賤人好得戚
我希望好人都可以長命啲
睇到佢地有報應嘅一日